平時好開朗 獨處時負面到唔想生存

有冇人係咁？
突然會覺得自己一無是處
對世界無貢獻
幫唔到人又幫唔到自己
覺得自己冇資格生存

咁咪唔好生囉

講多啲來聽下

我都係咁
所以搵去左睇counselor

所以去左睇counselor
屌 我打緊咩

覺得自己好蠢
做野打爛野
講野又唔叻

所以做人會nice啲對人好啲
令大家開心啲
咁我就仲可以有屬於自己容身之所

我諗我都要⋯
有時放工好唔開心會去公園坐係到喊
怕比屋企人睇到

搵個人傾下 喊下
佢未必幫你解決到問題
但有人陪著你 心情會好好多

咁你依家開唔開心先

Sorry出咗門

你今日點啊？

成日都係咁

我呢啲間竭性架
依家好正常

又唔係好想比人知呢一面
所以收埋忍下就算

每日一推

做咩又推！

覺得自己好蠢呢樣真 成日會怪自己 點解人地花時間學到既野 自己就要用10倍時間先學識

成日覺得自己好廢 夜晚一熄燈就好易喊到仆街

平時扮到咁開朗只係唔想比人睇到自己負面既一面 扮得好攰

帶住個面具帶得好辛苦 好驚屈到有病

為什麼這樣子 你拉著我 說你有些猶豫

忠於自己啊各位
想黑面就黑面

其實人地都唔會怪你
不過會自己怪自己 好自卑